# Iti platform challenge app

This folder contains all necessary files to build and template the app provided by Iti Team. 

It's a simple Kotlin Container, so the Dockerfile is also simple. The pipeline suposed to build the container, 
execute any tests that are in the application, and start the continous delivery process.

### Feedback do everton arakaki:
Essa foi a parte que eu mais queria continuar a trabalhar, mas pela falta de tempo, e já com um o longo atraso na entrega desse desafio, descrevi na pipeline quais seriam meus proximos passos. Eu tinha um impedimento pra continuar essa atividade que seria conectar o runner pra usar o kubernetes instalado na ec2 provisionado pela pasta iac, que como vocês podem ver, travei. Posso dizer que preferi travar a fazer a gambeta. Remote Exec pra configurar infraestrutura ou configurar clusters de kubernetes não me cheira uma pratica saudável. Ansible seria uma ferramenta adequada. Estou curioso para ver como está ai dentro do iti! 
